突然毒撚被關心

就黎12月 最近識左個女仔個女仔成日都會噓寒問暖
天氣凍 叫你著多件衫 收工就問你返到屋企未 lunch 晚飯 早餐 都問食左未 唔好餓親 瞓覺晚晚又會同你講晚安
作為一個毒撚 溝女最後往往被fdzone 突然比個女性噓寒問暖感覺怪怪 有冇巴絲都會

我都想有人咁關心自己

邊度識?

朋友搬屋party

有既 你會點

買保險

倫敦金

收兵

搵你做哎呀老竇

我關心你lo

就咁都收到兵

你做過？講下經驗

想keep住同唔同男仔frd一齊出街食嘢去玩
但好驚出得多佢地會開始有意思/開始曖昧

難道我真係太靚所以令到佢地不能自控？
嗚嗚 真煩惱

HEHE啊

邊隻game?

佢係你啊媽

做乜鳩

你返去打機啦只係識打機

遲下就叫你去美容院架啦

有食唔食罪大惡極呀老友

可能鐘意你囉

咁你打唔打算試下同佢發展呀
人地女仔可能鼓起好大勇氣搵你架

認同 如果太多次食檸檬可能就唔會再搵你 有心就gogogo

或者叫樓主簽份保單

我都想有個女仔咁對我

煩乜鬼吖，食個飯先啦

約食飯啦
btw 都幾煩

咪試下進攻囉

朋友關心可能 表錯情好鳩魚

我去就我食檸檬

你會有的

咁可以約下佢出街
試下佢點先

好似好狼

食餐飯了解下都要啦
想拖幾耐

我係毒撚，無人關心，好葡萄樓主

咪就係 約出嚟唔等於拍拖...

係囉 朋友都可以出街的

約下佢啦 如果你對佢有興趣

咁咪撚做任何野

個女仔賣保險定賣金嫁?

打開咩機 約條女一齊玩

條女唔打機既

聽各位巴講 試約食飯

搵gay佬做朋友

留名

樓主約完之後單聲呀

香城online

好 我覺得同佢兩個世界既人黎

frdzoned 利申 女

我肯定話你知 女仔一次又一次主動搵你
一定對你有興趣
去馬啦
你再唔比反應佢就走架啦

同樓豬差唔多 最近有個女仔又係咁對我
但以前試過有類似嘅事
之後去馬表白先知人哋當我係fd
所以依家人哋點噓寒問暖都當佢係好朋友算

利申唔係想嚇樓主但樓主試下約人食餐飯都冇壞既

啱嘅 樓豬照約出街食飯無壞嘅 睇下大家會唔會啱傾動心 最驚係咩都唔做冇咗個機會啫 我都有照約個女仔fd出街 但抱住嘅係有緣就一齊 冇緣就做好朋友嘅念頭

唔約佢都冇事 一約佢就即刻冷淡 被已讀不回

表錯情係自己

現在fd都不如

已中超級大伏

試左 試埋被人已讀不回

嬲你上左熱門

急劇變到冇緣

想問下因為你係個女仔關心你而想追佢而係定係你本身已經有少少鍾意佢而想追佢

有咩所謂?
關心定喜歡都係緣份
每一段關係都係由第一個緣份開始慢慢建立起來

美容

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

攬攬呵返
以後都係唔好咁上心了

巴打

我要攬攬

兩樣都有

想比仔仔撫摸我全身

買份保險保平安

依排金價有排升

咁你慢慢魚飽佢啦

好多女都係咁收兵仔

收皮啦你....

已魚

過來人
一約即刻變態度 覆都唔覆
小毒撚原來一直比人當玩具玩

女人真係好可怕

你靚唔靚仔？佢靚唔靚女？

對方職業係咪義工

女人簡直係世界最可怕生物

油頭油面毒撚 佢白美靚女

佢唔係義工囉

你唔比人地鍾意毒撚咩

same

想知通常識幾耐先約比較好

應該愈快愈好打鐵趁熱

怪唔得知夜晚就喊

突然黎回覆佢話食飯ok 佢話昨晚已讀不回係睇完跟住有事唔記得覆 仲同我講佢聽日約左朋友出去 向各巴絲求救 太毒而家點搞想出pool

我都好想有，但好怕失去

梗係快啲約實時間地點啦

如果你對佢完全冇興趣
你會覺得好煩

連登巴絲好多肯教路

去食咩都唔知點約 玩咩

少少

你直接問佢嚟緊weekday夜晚好唔好，如果得佢會覆埋你邊一日

如果佢唔得就即係要weekend，可以揀下午茶食完又可以周圍行下

決定咗日子再諗食乜啦

下星期開始凍，如果weekday夜晚就同佢提議打二人邊爐囉，個啲地方通常嘈嘈哋，無咁尷尬，慢慢烚下烚下又可以傾耐啲，食嘅嘢又唔會好lau搞

如果weekend，咪睇下啲page呢期有咩新食店或者推啲咩黃店，帶佢食囉

我已經陣亡咗

巴打祝你幸福

建議聽日一齊去遊行

女都是G

等你好消息

錯手負評咗
加油啊唔好俾自己後悔

所以掉返轉我都明白點解我whatsapp個女仔佢有時已讀

佢最近忙要12月中

巴打咩事陣亡左 分享一下你個case ok

唔知佢政見 利申 自己有出去發夢

希望佢唔係G

好好傾同約12月中食飯叫唔叫好消息

多謝你 但太毒唔識傾計驚做話題終結者
唯有上黎求救 幫幫手好多時唔識回msg

點解佢多嘢忙可能

又啱傾又約得成

啱傾都唔算係我唔識同人傾計 冇話題
都係佢開話題 未到12月中都玩完 問答式對話

去叫個雞就無事
俾多d 錢 揀個services 好d

留意下佢平時鐘意啲咩或者有咩興趣 會易啲開話題

支持 加油 唔好太緊張 做返自己已經好夠

咁就約12月中啦大把時間諗食乜

冇性趣叫雞

點解你會覺得佢係女仔

同佢真係隔幾個世界既人嚟 所以好易做話題終結者

毒撚 我一世毒撚

過一排就叫你做美容簽保險la

十居其九過多排就sell你保險
到時你可以要開房作為交換條件
佢唔肯既話就會知難而退

佢肯既話就屌左先算

巴打 有你教路真好 教多幾步

咁係咩

樓豬根本唔係毒撚

精廁

佢話忙到12月中
暗示想你約聖誕前後
你咪借d 2話慶祝聖誕

正被毒撚絕冇翻版

你屌過

完美解讀I like it

留定名睇樓豬失敗之後叫春

點樣唔識回..？

唔好太大期待
免得失望
但唔係0期望
加油

佢收兵
係對你有feel鍾意你既
你一約佢都仆到黎答應啦

我感覺佢識拖成晚先覆你
釣住你癮 我諗都係閪港女黎

同你啲frd收下風起下佢底先
約到出黎留意下佢反應就知佢對你點㗎喇

我就咁睇覺得佢有少少怪囉

好有自信希望你成功啦
你都俾啲表示人地
佢單方面付出太耐
可能會攤凍晒就bye bye

大家記得出去遊行啊

My friend Ed has been having a crush on this girl named Jo for eight years but Jo has a boyfriend. His friend said "that's totally fair. She's quite attractive" But he's beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His mum said "you'll be better off without her" His uncle too said "you would be better off without her" He works as a accounting manager at holton but if he takes the job in big 4 he'll be three thousand two hundred dollars a month better off but he's still better off that he was two years ago when he was working beneath everybody else in the department. He thinks a junior accountant position is beneath him. If he hadn't taken the CPA exam he wouldn't be working as a manager now. If he had pursued a career in sales instead of accounting his salary would be much lower. He's a sci-fi fan. He said "if starships really would exist I would quit my job and spend the rest of my life roaming the universe. Recently his sister married her high school sweetheart. Her dad felt she was marrying beneath her though. Her uncle too feels her husband is beneath her. She enjoys socializing with the better off. Last month Ed was away on a business trip to Hokkaido. After his trip I said "if you should go there again can you get me a pack of white lover cookies please?" He's a computer expert. His cousin Tom has to write a report which is due on Wednesday but he's having problems with his computer. If Ed would go and fix Tom's computer tom will be so thankful for his help. Tom also has exams next Monday so hes better off revising at home over the weekend. Tom is a kickboxing fan. His favourite fighter has recently won his retirement fight. He's deeply grateful to his coaches and thankful that he's got a job as a color commentator after he retired from the sport. All the fans wanna see randy versus Fred. If Fred will sign a deal with the organisation Dana will mane the fight happen. When randy was reading the terms and conditions of the contract dana's assistant said "if you would just sign here please" His brother is a concierge at a hotel. I said "if it'll make you happy I'll come to stay for a night as company for you while your colleagues are away" He gave a party yesterday. His television is cheap and nasty. As some of us wanted to watch the news I said "if I could turn the tv on please" He then said "sure. if you would switch to the news channel" By the end of the next century scientists will have invented starships. As I'm fascinated by the science of starships I'm gonna ask professor chan about it. I'm going to wait outside the lecture room at six o'clock. He'll have finished his lecture. I thought about phoning him at twenty to two but not friend said "don't phone him now. He won't have finished his lecture yet" It's true that he wouldn't have finished teaching yet.

叫春預左你

一問一答 我基本上得答

有冇相可以些牙
我指條女

有冇例子
我以前答完會話
咁你呢？
好懷念

又好似啱

點表示 預左就比人bye bye
食要野嚟 see u
想佢都一齊去發夢

你都可以主動分享自己生活上的野呀
或者問返佢轉頭囉

想知巴打點樣約佢食飯
係咪直接問定係搵左啲藉口

佢做邊行？

樓主唔使理呢度D人潑冷水

當你八十歲
摸住自己條孤獨咗一世
未掂過女人閪既jer仔
你就會諗
jer仔生咗喺個冇用既主人身上
過咗一個完全冇意義既jer生

係咪你害咗佢？

唔使咁心急
唔係叫你馬上溝佢

總之佢做乜你做乜
你都噓寒問暖返佢

如果佢有意思既
跟住就會自然慢慢升級
咁你又跟住升

不過當你都幾肯定時
就要做返個男人
做主動嗰個

最後

你個樣差唔差先？

個女仔幾歲 識d女2尾開始好狼死
驚死嫁唔山山

你的樣子如何，你的日子便如何

咪交咁多內心戲
有signal就去啦

你好撚on9

JM9啊

wa diu 秒回

啱呀

仲可以一齊
買下保險
做下美容
買下名牌
做下GYM
食下樓上私房菜
夾下錢投資抄投咁

樓主就好啦 真係羨慕死人

圖？

毒撚個世界冧都唔關佢事

發夢

心理好重要 抱住識朋友既態度去追會放膽好多 傾計都唔會就住就住

老母先會咁

持續左幾耐，會唔會經常揾你，主動約你？

同自己親生老母相認返?

有得去party 都唔係毒撚啦

幾廿歲人唔好咁多幻想
番屋企照下鏡，你就知自己早排係幾咁白痴
毒撚係唔會有市場既ok?
女人只會鍾意三種人
靚人，有錢人，同夠man既人

你..毒撚黎嫁咋

通常都係怕佢收兵

廿幾年了

銀行有幾錢？

笑死仲要嗚嗚

個女仔做邊行

唔好FF啦，實係保險、基金、倫敦金、健身、傳銷、美容是但一瓣

笑死

臨近聖誕搵人陪

同樣情況 夠膽hea鳩我既
我真係唔會痴返埋去
當我弱智定佢智商低覺得半年後搵返我我會理佢

條女中意樓主老豆

醉愛埋單

鍾意就去馬啦，女仔唔會等你好耐，見你冇乜反應就收架啦，收左後唔番轉頭架

我肯呀
射哂入佢口度我又冇損失

買保險未

直接問佢sell乜

lm等食花生

自私J

例子 佢： 你鍾意食咩甜品 我：冇甜品鍾意 End

毒拎有咩分享 大家都知毒撚生活係點

直接問狗衝

我有做 佢即刻冷淡左

毒撚樣

即係一生毒撚 我是毒撚

點去

冇就住就住 係我冇話題

毒自坐在一角

多數係騙案

毒撚唔好ff咁多
你又無整容
點會突然就有人痴埋黎呢

即狗衝

唔識比咩反應

我係真絲

同樓主情況調翻轉
啱啱俾人冷落左
個人有少少崩潰同頹

你可以準備埋單
到3張野D女驚嫁唔出多

樓主可摸耳做個facial

話題終結者 先唔講到底收兵定對你有意思 你咁樣答人地都肯不斷搵話題同你傾 醒小小啦ching
依家佢應承左食飯 你可以問返佢鐘意食咩 唔鐘意食咩 然後再搵定幾間餐廳

......
可能呢排忙呢
可以佢鐘意湊仔呢

樓主兩個星期咋bor
冇咁快放棄掛

絲打你好多謝你一直教路

講下你case嚟聽 大家傾下開心d

毒撚有單埋都好

我都想醒少少

來湊我

而家點算連登大神們 help

結果令大量人送頭 我屌你老母臭閪

其實呢到大家同你講要點做都好 到時都係要你自己執生 雖然女人思路女人大致上明 但係到臨場你點表達同埋人地點接收 冇親身在場點幫你 所以到最後都係靠你自己

樓主，我覺得你有機㗎！真㗎！
加油

我反而覺得你唔好太大期望，盡量表現得自然啲，唔好以為約到就得米，平常心去面對

千祈千祈唔好太大期望，不過都要加油

唔知係咪生得醜
人地唔稀罕我既關心

曾幾何時，我都係咁樣關心人
不過身邊d fd屌9我，話咪再關心d仆街

I love u 絲打

咁都醒返幾招比我頂住

佛系面對

你係絲？

Yes
Fd仲話我咁撚有愛心，做咩唔去做護士
其實我覺得個男仔可憐，個個都當佢係怪人
我覺得佢係好人黎，只係唔識表達自己姐

盡咗力，試咗
無論結果好與壞都唔會有遺憾

追女係要有啲勇氣加持

樂觀啲同埋俾啲信心自己

幾好笑

弱智。。。
你要借勢話食乜乜乜

之後問佢有無興趣去食

成手好牌都唔識上

如果我有人關心自己，我一定有來有往 互相關心下
因為明明係個好好既情節... 不過我衰在開話題好弱，啲女仔好快就覺得我悶

樣就命注定 我油頭油面毒拎未又生活在世上 關心人係香港人最大既優點 香港有人情味 唔好介意做返你自己就已經夠 你是最好的 你知道嗎大家加油 香港加油

我狗公式狗衝算唔算勇氣

毒撚點樂觀 悲觀我就叻

識上仲上嚟開post

人妖黎

一模一樣 巴打
開話題差 比人好快覺得悶

狗公式狗衝一陣嚇親人

太狗衝會嚇親囡囡
你做番本來嘅自己同主動少少關心番人哋就得了
例如，佢平時會叫你天氣凍著多件衫，你咪學番佢/早過佢囉
同埋多啲分享日常

毒撚都有人關心，係咪值得開心先
證明仲未毒得晒，係咪可以樂觀番啲先

最怕 朋友突然的關心

鬼故嚟？ 咁要請杜師父先得

我唔知咩係狗公式狗衝 鳩up

一關心佢就淡 咩套路

一上嚟連登已經好多巴絲關心 即刻樂觀哂自信都返埋嚟 一離開連登即刻有無力感連登最好

苦沖開了便淡，關心唔會淡嘅
叫你唔好衝得太勁，驚同依家太大反差啫

你估打機咩⋯⋯有隱藏路線同任務
返番嚟現實

我都係見感情區d巴打們講 有時在youtube d片咁教人

試下上

只要有女仔對我有少少關心 就已經對佢有feel

我覺得用「玩」呢個字眼唔係咁好囉…

你睇咗醫生未？

sorry絲打 我都見人咁講我講 小毒撚咩都冇諗就照講 sorry

有冇可能咁易有feel

你on鳩完未 屌

可以考慮進一步發展

講出哂A0巴 既心聲

仲要通常可以咁關心人嘅都係有男朋友

得呀媽會關心我

傳銷/保險/金融/美容
你是但擇一樣啦

我自問可以傾大部分話題，任何topic都搭到嗲

巴打有時間睇多d書，學多d野
咁樣就可以傾多d話題
唔睇書都可以睇下wiki
人生唔係得拍拖談戀愛
仲有好多野可以學習同了解

睇多d唔同話題既書/wiki
女仔多數鐘意識得多野既男仔
加油呀

咁點解你淨係答唔問返佢野？
你係冇興趣傾落去定點架
我都試過同毒毒的男仔wtsapp
又係一問一答咁 真係好冇癮

啲人衰啊，教壞你

呢個真利申 試過 最後甩左佢底

想

你哋好睇重外表？

點解

咁都好 起碼有人關心

你啱 事實我冇咩嘢識

樣樣得少少 女仔唔覺得呢d似狗公咩

唔識問 一個字毒
有興趣傾 毒撚的悲歌

我都覺

講多d 學下防備

毒撚又有人搵你去party

你現實生活同人傾計都係一問一答既？

睇咩人做啦

樣衰柒頭 = 狗公
高大靚仔 = 有學識

不用謝我

咁你都主動啲
女仔做主動本來就不容易

認識嘅幾個女性朋友都係咁，其他嘅就偏自私，顧自己比較多，我都唔太知點解，可能被人愛得多所以想分享愛（非前者嘅愛）掛

我諗理想嘅溝通係雙向，自問係毒撚唔識同人交際，但宜家鍾意嗰個真係好識傾，會主動問我問題，有時仲會靜落嚟望住我，（毒撚思維)好似想我講多啲，有時你令到佢願意講多啲就唔錯架啦，試吓問吓對方問題啦，證明你願意聽同認識佢，但又唔好問太多同太深入，否則chur親人

毒係可以毒，但係千祈唔好因為毒而唔試，否則真係咩機會都冇架啦

利申：A0毒撚

識左好耐 老死嚟 佢搬屋

Hi, siri？

係 我現實生活好少同人講嘢 唔識溝通

識少少= 有學識 咁油頭油面毒拎=咩

已經好主動

油頭毒+識少少=無料扮四條

太複雜 呢幾個禮拜無時無刻被關心 毒撚真係想時間停留

巴打 聽落你鍾意個個好有機 你唔試下約佢聖誕節 分分鐘聖誕節前出 pool

冇連登仔咁勁 個個大學學歷 fg搵50k
我果然毒撚 我一世毒撚 其實毒撚一個更開心洗撚你講

佢想你屌佢

幾好

介唔介意比我屌你老母

講笑炸 呵返 其實每個人都有唔同既專長 可能某d topic你會特別熟 例如旅遊等等 傾計個陣你可以提下自己熟既範疇 睇下對方有冇興趣 有既時候就係你show time

呢啲福氣真係唔係個個都有，但真係唔好太大期望，否則受傷嘅會係自己，自己衰就衰呢點，期望乘日好大，搞到已經冇晒自信，Ching你加油

好幸福

我明呢種感覺，不過最後都係發現對方係另有所圖。
係咪教會？會唔會係想sell你野？
好好享受呢種感覺就得啦，大人所有感情潛在係有等價交換既。
唯有成為出色既人，啲人先會比你吸引。
除左父母對你既愛。
祝巴打有一個溫馨既12月

小毒撚係咁

你唔係好知咩叫毒撚喎清
毒唔緊要
扮毒就仆街啦

又晒命

唔好ff咁多啦毒撚

做咩鳩

毒撚諗嘢有深度？ 講d黎聽下

冇咩期望 我預左衰 邊有女仔鍾意毒撚

咁食左飯未?

泡沫型幸福

成日驚比人呃 我明下一世可能出色 今世冇可能

撚有扮毒

泡沫感覺 不真實唔係哂命

學習永遠都唔會遲，而且學左唔會後悔

你啱 應該學咩

話緊自己？

打機識左條女、好撚煩

咁唔止打game識到女 我係毒但都有朋友有其他活動

咁你比左錢佢投資倫敦金未

學下用不推文啦屌你

要睇你興趣wor

讀書已經成堆屎 英文都唔識多個 26個字母都仲可能識 投資直情唔識 會睇日韓劇同動漫可以發展咩興趣

保險金融美容?

學番英文
幫手係twitter做下文宣都好呀

得閒睇下港台 五夜講場節目
文學 科學 哲學 都講
又輕鬆又學到野

未睇到自己係隻廢毒撚

英文太低 文宣幫唔到 想有人教英文

睇錯突然被毒撚關心

12月真係全年最凍嘅一個月

ff傷身

美容雞金融雞保險雞全部都係雞

醒啦 你ff完未呀 毒l最忌有自信呀

然後問你買唔買保險或者做美容

我關心你啊巴打

你有老公架喇 小心比佢發現
走呀 我叫你走呀😭😭

我老公咁愛香港人 佢都會想我關心你

樓主可唔可以update下同個女仔既近況呀都過左成個月

平安夜個陣出pool冇報告到 我愛連登

恭喜晒
終於唔再係毒撚了

恭喜

你依家咪落緊搭囉戇鳩之後就開始做牛做馬

當你朋友

小心

恭喜巴打出POOL
我字都唔識多隻真係唔敢上前去識人 學歷又低個人興趣又無咩 只可以講努力改變緊

恭喜巴打
事實證明毒撚都會有人愛㗎

多謝巴打但女朋友好多缺點

多謝巴打

巴打有冇諗過改變自己？

多謝你 絲打 女朋友成日叫買嘢 有冇嘢教路

呢個時候就要同佢多啲溝通了
我係絲打

唔係啩⋯⋯叫你買咩先

佢學生妹無收入？唔識自己買？

唔好ff la

好重毒撚被當兵feel

師傅好伏喎

師兄似中伏wo
搏好感之後當ATM

好伏喎
一般女仔拍拖最多叫你請食飯
化妝呢d多數自己荷包出錢

真心好危險，一個月都冇就洗咗咁多……

ATM

似被人當ATM 多D
你試下唔肯買 睇下佢會點

巴打呢單要持續觀察喎
有乜理由係咁要男朋友買野寵自己
搵機會同佢傾一傾啦

一日比一日迷惘

就爆

臭西多

搵人埋單？

認真咪撚ff 太多幻想傷身

巴打 快啲屌咗先啦
落咗訂 咁就唔驚比佢玩啦

若果屌都唔比屌就走啦

你條女先係惡夢
你又肯做水魚果下先好野

佢都30？ 有d危喎日日咁買

樓主佢俾唔俾屌先好撚唔正常

樓主你女朋友唔多正常喎

我以前都係毒撚，上年11月表白成功，12月三次dating，佢都冇當我atm，反而同我講唔使成日買野俾佢，因為佢唔想佢心愛既人付出太多金錢 (即係想我有多啲錢用)。

雖然可能係我女朋友特別好，但樓主你女朋友當你atm明顯唔正常啦

終於知道點解毒撚突然有人關心

你又啱 都要佢肯比屌

我不是魚

睇完你 我女朋友似食錢獸

明白了

邊有女朋友初初拍拖叫你買呢樣買個樣似係當你水魚 咁買落去爆廠都似

啱啱追個po諗住話恭喜
點知真係峰迴路轉

終於開估 原來係atm

真係唔好太早慶祝

如果係我會覺得別有居心，會ignore

樓主你屌左未先，佢擺明搵9你笨，有得屌起碼俾錢都心甘情願d丫

點解冇宅女關心我

樓主要做人爸爸啦

BB 我睇啱咗個新袋呀 八萬八呀 係咪好驚喜呀

首先你要去搬屋party

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X豐速遞做速遞員...

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出?見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個波板糖俾我話係聖誕節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜萬聖節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphoneX ...但係我唔夠錢,唯有同佢出左部iphone7...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,倒數果日會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps4 game鋪 訂左隻人中極2,諗住聖誕節果日假係屋企收埋打..我果晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢telegram俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出?問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

可能你個女朋友有上連登

樓主仲未上水講驚喜

情人節都嚟緊頭

佢話想要iphoneX ...但係我唔夠錢,唯有同佢出左部iphone7

問：樓主份糧係幾多？

佢可能練習緊做呀媽

有冇update

我都想

good

吓。。。無功不受祿 無端做咩會送部iPhone畀你

可能佢唔當幾千蚊係咩錢，搵得多使得多

巴打你要搵多d追佢既腳步喇

利申ex：好有錢坐飛機多過我坐的士最後真係追唔到佢腳步果陣搵得萬零蚊

加油啦，而家無唔代表張來無

個個老母都會咁問候個仔

正常情況唔會咁樣叫對方洗錢
樓主小心啦

搞唔掂喎
佢咁有錢自己買自己駛仲好啦
唔明佢諗乜
利申絲 搵得算多

如果明知你搵得少過佢
正常都應該唔駛你洗咁多啦
倒貼又點話呢

Happy holidays. Wishing you a new year full of peace and joy

你睇多陣先
又送挨瘋又要你送嘢
大家都要高消費?

如果真係為你好
我覺得係唔介意貼少少
當然俾番啲尊嚴個男仔嘅情況下

恭喜恭喜

一齊咗十幾日就咁多禮尚往來

say: all I want for Christmas is you. You melt me faster than a snowflake.

aa制囉
自己洗自己
一開始更加要講清楚，咁先行到落去
真係鍾意對方嘅會明白

係囉
請食飯無所謂，禮物呢啲就多左啦

明嘅
不過咁講啦 為你好係唔捨得你洗錢㗎

其實用朋友果度去睇會自然d

想呃你錢囉，唔通貪你靚仔咩

may the beauty of the holidays warm your spirit

送重禮比你就掂啦
女仔唔會輕易送咁貴
佢認定你長久喎

慢慢黎喇...你試下坐低同佢講,係認真,目標係想結婚.而家要開始儲下錢.

一開始未習慣係咁，大家都要磨合，唔好送太貴重野喇.最緊要大家拎個心出黎交心.形式上的禮物可免則免喇.最緊要順其自然大家都舒服.

咁快諗定結婚

條女都三十喇

你洗左幾千蚊俾條女，佢送返部電話俾你條數咩拉返均囉，唔通無神神送電話俾你咩

遲啲會約你食自助餐，不過係上賭船食

差個上賭船食自助餐

唔好嚇樓主啦

樓主應該要睇一睇

放工比人呃左上郵輪，現家唔知去邊！！！（3）

巴打，好好珍惜宜家女朋友，唔好成日覺得自己毒撚，冇優點，驚自己俾人當水魚。如果人地條件真係好，水魚都唔搵你啦。好多女都會試自己條仔，睇下會唔會洗錢自己身上。如佢"回禮"俾你就根本證明佢冇當你水魚。支那大其實唔係問題，最緊要佢係黃。加油巴打。

買定點數卡